停止唔到關注消息

咁多日一路過嚟
既有憤怒，又有沮喪，帶住少少希望。
因爲有你哋，我先見到更大嘅希望。
今晚發生嘅事，我會將湧上嚟嘅情緒同信念牢牢記住。
我哋不撤不散不合作
Fight for Freedom